[遍地開花]！！！到我地一班NGO發聲啦！！！！！！！

致香港市民：

【使香港繼續是世界上其中一個最安全及穩定的社會】

我們是一群熱愛香港的YMCA職員，年資有深有淺，來自不同的工作崗位及職級。雖說我們不是紀律部隊，但同為香港人，理念都是"服務市民"。

對於近日於元朗發生之恐怖襲擊，我們表示極度痛心及遺憾。從各大媒體的現場片段清晰可見，一群身穿白色上衣的有組織人士在元朗港鐵範圍及街頭不斷以藤條及鐵通等不同武器無差別地毆打手無寸鐵的市民，不論身份，年齡，無一倖免，對其身體造成多處傷害，行為令人髮指，我們予以最嚴厲的譴責。

我們懇請各位警察同事毋忘初衷服務市民，勿活在自己的世界，虛心理解他人想法，各自在崗位上執行本份。

我們亦懇請各位以和平的方法表達訴求，接納不同的意見，和而不同正是香港可貴之處。

我們亦促請政府真心誠心用心聆聽社會各界意見，制止社會撕裂。以廣大市民安危為首要任務的精神，盡快將所有涉事襲擊者繩之於法，避免同類事件再次發生，以保社會安寧。

我們會繼續貫切"服務市民"的精神，做好本份，請各位支持我們的工作。

一群熱愛香港的YMCA職員上

加油we connect

耶撚都話唔放過黑社會

耶撚都會發脾氣，神會寬恕我地727

基督徒

推

Ymca算係ngo最代表性，呢次要反惡法就要團結

支持埋呢邊
【遍地開花】到我哋幼稚園老師做嘢啦

越來越多了
睇黎要開整合post

搵人開

推 727元朗見
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

光復香港 時代革命

五大訴求 遍地開花

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

幫政府遍地開花！

唔好耶撚耶撚咁嗌，基督徒/天主教徒

對唔住
我係天主教徒

依家共同目標，黑社會

支持呀 推呀 !!

天道拓柒黑社會

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

721宣言

[長文] 時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

警察戰線:

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:
警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:

攬炒巴團隊

Link:
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:
[/quote]

向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

思想革命戰線:

平民遊戲工作室出條政治片十分值得思考

劉細良 香港內戰

梁天琦 本土自治勇武抗爭嘅理由

梁天琦 革命

罷工罷課戰線

［要人］全 港 罷 工 點 解 咁 少 人 響 應 ？

各位公務員，罷工啦，post張證同memo無用架

致所有高級公務員， 請立即帶頭罷工表示抗議

[文宣有圖] 729全港大罷工

港鐵戰線:

全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

[gold]
[size=6]其他紀律部隊戰線:

拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

近期活動：

歡迎轉發及引用推Post

其他ngo呢

支持

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

推丫

Push

推丫！！！！！！！

反惡法!!!!!!要團結!!!!!!!

唔好意思，阻阻大家

努力爭取嘅係嗰啲因為721好嬲但同時好驚嘅人
支持大家一齊行落去
話俾大家聽，想以後都唔駛驚就要一齊行出嚟

良知，大是大非前，多謝

push

槍口對外

Push!!!!!!

多謝男青同工

大大力支持

女青

酒店巴打加油

至於女青呢，唔寄予厚望

深籃？

請搜尋女青河蟹事件同女青酒店事件

Link?

參考爭議部份

貼相證明先

有愛，

基督徒阿

叫佢地贖罪，集體自殺

咁又唔好